現在中國已經很民主了 不會因為他發表了某些言論 就把化抓起來

條女最後重有一句「是不是」

現在中國已經很民主了 不會因為他發表了某些言論 就把他抓起來

She makes me laugh

咩節目黎
搵唔搵得番條片

民主還民主, 言論自由還言論自由

大把港豬都唔識分

如果可以請講句「習包子，我屌你咩」去證明！

正宗北佬樣

佢用他，我諗佢講緊習近平

係咩專材來
可以來港工作

近排中國豬瘟有個女人網上講左d唔岩政府聽既野比人上門拉左

一句微信群中「習豬頭最近怎麼樣啊？好長時間沒看新聞聯播了」。拘留，罰款。

習豬頭最近怎麼了？

大大個鏡頭隊住, 你想人地講真心話? 咪即係整蠱佢

瞓左/暈左無睇,習豬頭怎麼了?

「不會因為他發表了某些言論 就把他抓起來」

唔公開講梗係無朝嫁
返鄉下啲親戚平時聚埋一齊都會屌柒啲領導人
又講下佢地啲野史花邊
但有人夠膽公開講咩

唔記得啦
但佢明顯係講緊反話

最近不要吃豬肉

「千祈千祈千祈 洗手洗手洗手」會唔會出事?